藍絲已經瘋傳緊貼連濃牆警察張相

其實係違反緊禁制令
未定罪既警察都係警察
議員請去質問呢d藍絲有冇犯法

有無出到地址

有相 有警察號碼

去篤灰

好似仲要係ptu防爆

防暴 定防爆?

Gd-point
Cap圖

打錯字

一陣搜屋一定老屈有兒童咸野

防爆

有冇 link